香港已經變左做支那提換美元既櫃員機

瘋狂印人仔

人仔換港紙

港紙又變美元

有各位有港元好快撚d換哂做美元啦，港紙變廢紙真是有可能

咪撚傻啦 港幣換撚到美金 根本傻仔先會用人民幣換陰司紙

？

一早換定現金放屋企

如果要換美元，點解唔直接人民幣換美元？
香港冇規定人民幣唔可以換美元，點解要換嚟換去？

即使真係如你所講
其實都只係買入賣出相同金額港元，對港元冇影響，效應互相抵消
成個過程最終只係增加美元需求及人民幣下跌壓力

你真係唔識架wo

假設有人於香港以人民幣換一百億港元
外匯市場就會多咗一百億港元需求及等值人民幣拋售壓力
跟住佢又將港元換美元
外匯市場就多咗一百億港元拋售壓力及等值美元需求

一來一回，最終係增加離岸人民幣下跌及美元上升壓力

你自己諗返自己個例子
等值100億港元的人民幣邊個接左？
等值100億美港元的美金又去左邊個度？

換哂yen

你試下拎等值100億港幣的人民幣返上大陸換美金睇下大陸肯唔肯換俾你

大陸存2萬美金,拎唔返,變人民幣

有人民幣及美元需求嘅人接咗

人民幣有閪需求咩

人民幣如果冇需求，咁就直情賣唔出喇

再加上丁蟹，咪話唔提你。

所以人仔咪要換港幣先囉
其實你知唔知係邊個同邊個換錢?
而家係講緊數以十億/百億計既錢 唔係你去旅行唱果1萬幾千蚊 求其搵d蛋散都換到呀

咁你想像係邊個同邊個換錢？
銀行自己坐盤幾百億？

最後接錢果個係銀行，如果放唔返/借唔到出去，銀行點會同你接

用人民幣換美金唔係問題
問題係：d人民幣係咪亂鳩咁印出黎嘅呢
如果係，少量當然冇問題，但量一大，時間一長呢...

除左香港邊個同你換美元？

人仔係無需求所以先換做港紙
所以咪得香港政府同支那對換囉